希望立場坐大成為另一個蘋果

到時要不忘初心